Now LA has a God and a King!

哪來的自信